一人一個 娘娘送過最難忘既禮物

年少無知 誤入兵營
行軍兩年某聖誕
娘娘送左條好粗好長好黑既假九比我
小弟菊花一緊 呑左啖囗水問佢送比我做乜
佢叫我收聲之後用條鳩鞭左我一野再拖我入房.....

只能講 黑鬼遇上牛肺 黑媽媽乜都見唔到
重點佢唔比我掂 我只係佢個觀眾
DKLMCH

兵呢
出來推一推